塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

Ok

1001

ok

I’m back

一陣食咩好

唔早d起身
一齊食飯嘛

道別

肯返黎啦咩衰妹

挽留

食你妹

你都無叫我 點知喎

m妓

惡

木你份

上左船

有冇其他

再惡d仲柚

返咩工呀青

下次早d起身啦

恰著咗

綁住左

kfc

鴨

想睇

遠

瞓前都唔講聲
係咪要我擔心呀

曉飛？

咁惡做咩 我做錯左啲咩

茶記

都係kfc 一陣要去個邊

岩岩水手放左欖喇

你成日都唔聽話

a1

唔想再訓得咁晏 今晚要早啲訓

整壞左引擎

咁我走左 你咪以後唔洗勞氣

咁你今日搞d咩呀

我寧願勞氣

留個靚名先

M3

岩岩整返好左 原來只係跳掣

唔係個個頂得順

開工？

有葡撻就得

我偷走左

我煩開

偷走引擎？

我都煩開

好耐無食 一講又想食葡撻

去朋友屋企撚貓

係

俾人話煩

好正lor

咁我游水 雖然唔識

幾時黎撚我屋企隻狗

煩我咪走囉

冇得走了

係正牙

咩狗

好食過澳門果d多多聲

好食咩

唔想煩住人

單身狗

=.=

食過最好食

我覺得各有各好

交接儀式幾時開始

唔識欣賞

煩我

燒雞正

有工返未

屌你老虎

kfc葡撻世界第一

撚狗定撚鳩

辣殺

你有人喺身邊喇 唔洗我煩你

👌🏼

我覺得麻麻

我依家學游

咁你食未啊 世界第一

我冇講錯wo

y not both

叫你撚你 咩玩法

知唔知咩叫單身狗

返房先講啦呢啲

係就快
地址

ok hea

唔識

有
窮丁？

遲了，走唔到了

好耐冇食啦

成日俾人撚

有人上緊你屋企搵你喇
你棄得船

公開正d

葵涌

我都想食 好耐無食

渣ga
姐係冇人冇物

自嘲嗎

Me係葵芳now

你？

有啊 有咁多冰

=.=?食屎狗

咁我走

講經咩
你撚我就有份

幾時食

何以見得

睇下晏啲有無時間去食

Okay

葵芳村？

冰？
我飯冰冰咋

揾佢做咩

成日走

唔講了

凍鏈茶少冰

依家唔去食飯？

條友有工返未

接受唔到咁熱鬧 我摺

Yes wait you

Im coming

少甜呀唔該

咁唔洗再講喇日後

你留 我走

佢等ocamp

少田啊識唔識

搶了

唔洗咁 我走得 出左門口喇

kfc d雞不嬲麻麻

c兄

你係其中一個wo

即係點
Download左未

我仲係屋企屎坑

你幾點走呀

6點

唉

唔洗
我走得啦

咁我依家咪唔係其中一個囉

我6點先收工呀

杯我，ok

咁舒服

講到我同啖啖杯你都有既

屎坑係洗滌心靈嘅神聖地方

咪等你收工

我備受精神折磨 ！！

我走了香港
3-5年後見

我都少食

變種雞

笑笑笑

又唔比笑

10/10

痾快d啦，等緊幫你

邊度有 試舉例說明 （10分）

專登避開我

記得多d上黎呀

me2

-.-下話

私家雞

Me

吹牙

依度

哦

屌開

矛喎

爬文

又要返去大西北的懷抱了

青頭收聲

爬走

住大西北咩你

幫我

一定

上黎貼圖
不過一係 9月/12月走

用膠水痴實左

Yes

係你走前講聲
G！！！！！！

封返封利是比你先

幾時帶我去玩
未入過去玩

+1

真咩
715同餃子定綠色都係大西北

雞碎咁多
買多個套仲好啦

點解咁講

我要你帶

起人底

肉肉

你上次唔係同男神入元朗玩完咩

......

睇下回鄉證過期未先

現在男神=yamapi (っ´ω`c)

起底組

開返個tg傾啦

帶佢黎香港

你有葉葉tg?

偷渡

人話？

我有呀

正啊！ 山下 ドキドキ

有

羨慕？

你抄牌

我聽到有人召喚我

你又有

掩護

餃餃

啱啱食咗麥樂雞好開心

畢鳥

好出奇？

去你個心

唔好起我

我感覺到有人叫我

去緊食8方雲集

臭葉

沒 你可以出返去先

難食

紙仔 大咗未

係我

狗？

真？！

典牙臭塵

等你幫手

摺埋咗

你當佢係狗？

嬲

咩樹

塵s有你tg

冇興趣

飲豆漿

想食餃子

咁就好

錫一啖就開返

原未

做咩咁想要人tg

話你

佢係

嚟緊

快

憎你

之前add

佢話我係當佢做狗

揸了

刷牙先

girl talk

我又add

Join ok?

可以

Miss u

good

你down返未

你變性了？

比我揸咗先

down了

好似大咗1mm

感動台

不嬲都係個girl

開心

正

You竟然是個girl

你幾時嫁人？

又向大波波邁向一大步

夜啲pm

沒人要

又要買bra了

等你

抄埋浮雲哥牌

jpg 樓主&u

好彩我係boy

整你食

心事

木

買A cup

佢而家冇事？

溝我ok?

巨乳

Hea9

佢要食其他妹子

有無錢？

唔要
起身第一啖俾你

大波波

信我

我扯咗了

Okay 請我

教訓佢

幫你打打佢

叻叻了

不是問題

貢暴力

Noneed 每個人都有選擇權

養我

最多溫柔啲

Sad story

嚟未

灰9晒

地址

happy

pm

好型

ok 不挽留laa

以後不能拜神了

挽不了留

浮雲哥

Superwoman

雪9雪9

走之前 保佑我

幫我簽名

Molamila

比紙來

係喎
係永久ban先慘

木嘈laa 針德

嫌我嘈

佢冇其他ac

樓主不要你 好慘

慣了

放置play

Agguu

連約下佢食飯
都冇撚晒心機出黎
同以前唔同晒

女孩們 加油啊！！

我叻㗎啦 你叻未

太太爺

叻了 好幸福

好

talktalk

你是女！？

百合最高

巧耐矛見

女

以為你淨係搵樓豬

小妹

binc

溝我

我同佢講笑咁講
轉網路供應商再登記過連登
佢話不了
退出

拍拖
強大

圖中2個邊個嚟

兩個都是你

第一啖比咗人 要唔要第二啖

咁驚

永遠懷念 🍎

笑死

影分身

其實會唔會係句嘢得罪連仔

咁應該唔止得2個

京

mk分身術

拜佢=有

沒機會了

今鋪真係燒俾佢
斬返盒燒肉

死心了

佢話今次賜我好 應該一世

燒啲妹仔 大屋

yamapi (っ´ω`c)

依樣一定啦
等有浮雲嫂服待佢

紙紮妹

暫時唔想瞓

Overseas?

太太爺要保佑乖孫

當然啦

！

唔准你成日唔比我走同時又搵其他人 公平咩

佢會保佑乖孫我
你就

飽4

懶得改

加油
唔好太chur

ching返緊工？

屈G

又走

我有病

女同事對我嘅態度好唔明確，相信應該係因為日日仲要見面所以唔直接了當拒絕我
毒撚最忌FF人哋有好感

爽4

熱到行幾步就出曬水

急唔黎，希望你成功啦

有咩病呀

如俾晒signal就收手啦

渣ga

呵呵

多水都唔想

哈哈

8方雲集啲珍珠奶茶好難飲

咪嘈

嘻嘻

垃圾

Like you

又死

收唔到聲

串？

掰鳩拜病

我都有挽留病

不敢

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

型

串台主

Sorry my bad

驚了

你係

小弟知錯

乜 幫我

支持

拜神

佢會關心我，但唔知係咪個個佢都會關心

you bad bad

留意下佢先

樓豬都係咁
博愛人士

？？？

好頭暈 真的要早睡

青子

葉

?

怎麼了

得
我唔講嘢了
898

樓豬

火

jm9

水

Hea

唔好唔理我呀樓豬

土

巴打好好努力 我唔得了
岩岩wts佢想同佢傾
佢同我講我地咩都唔係 連朋友都唔係
叫我搞清楚先

我頂唔住啦 好沉重

Baby u hurt me so bad

點幫

搞大

How

金

我覺得似之前有少少feel
依家純粹fd驚尷尬

你走了 我的心在淌血

射左

黎m

中出

變態

止止佢

Yes sir

爽

依家就算啦
做fd好d

說好的 你怎麼忘記了

其實都疊埋心水轉工，重新開始

加油
希望你轉到份好工

？

30mins

6點收工點名

求葉葉t g

自己問佢攞啦

pm ok 我搵唔到佢

收工！！！！

關唔關你事牙

傷心

死心

嗶嗶嗶嗶

講人話

超級頭暈 返歸訓覺

屌你今日瞓得幾個鐘邊撚度夠ar
你依家有冇藥係身呀，有就食啦屌你
冇就揾你隻臭手係兩邊太陽穴用少少力按壓，兩邊一齊按
按夠5-10min應該好d

warm man! 成50℃

plz

等下先啦

Hello

今日有冇花生食

pm me

去邊黎

一直玩手機-.-

暫時冇

洗唔洗咁多屌
係葵涌

熱到中暑了

浮雲哥俾人bam咗？

沒人搵是咁 邊緣人

屌你個柒頭唔錫身

係
睇站務台

我都想瞓

你咁多fd子

今晚早訓
講大話切J

我唔想返工呀

仲有可愛都俾人ban左

Wtf!?!?!?!?

收皮laaaaaaa
你都冇

幾時quit

話佢地洗頻
永久ban

又收工

依份工好hea wo
同埋老細今日又請食飯

沒人想知

10kg?

又請 不如介紹我入去做

ho橙

木位鳥

夾我？

ok 走了

2磅

切yours

你quit me join

Metoo

咁就收皮啦

來我到沒

我對波可以
但係我個心唔可以

真朋友

貢少

憑咩

你ng開po

開ed

波is ok
唔要A0

係張床做運動

痴線....禁言咪算 永久ban會唔會太over

唔得
好似話下星期有人生日又請飲茶

咁無了

憑同你同床

可能連仔都係感情台啲人 一直就係我地身邊

又扮a0

d人咪屌晒鬼lo
同埋揀人黎ban

skd gor射住禾地

mo
你日日都出左去蒲

A0有樣睇

極權主義連仔勿ban我plz

所以咪知你唔係a0

好掛住以前班人

專ban靚女

我已經檢舉左你

好傷心

尷尬

ching 柒頭靚仔刀吾識分？

任叫唔嬲

唔掛住我？

去屌柒連狗

我都尷尬癌發作

你咪靚仔

g ok?

靚係罪 例外唔ban我得唔得

佢話人唔靚都有

佢地唔係咁叫我

我嬲

法國你巧鐘意做禾

俾錢

唔好咁啦

大家咁話

狗來的

尷尬4了

第一日返請飲茶，叫到要打包返公司

我決定
以後唔會傷害人

聽住先

又食又拎

公平？

你個樣傷害左我

唔信我

老細萬歲

小心啲牙

我都唔想

我係唔會還拖的

以牙還牙 十倍奉還

我要揾證據先 但ban咗冇唒啲po
但我印象中可愛最後一個po唔係”一個小孩子不可愛有什麼用”咩？距有新開唔符合主題嘅po咩？
浮雲哥好似都係淨係喺識嘅人嘅po先會留A0毒撚嗰啲

你太令仔
傷左我自尊

驚

放下屠刀
做個可愛乖寶寶

咪臭係!我不知幾靚

不了

你都可以
你內心很美

我幫你教訓佢

連狗話佢地去第二d台重覆發話同惡意洗頻

分啲自信俾我ok?

好尷尬牙清 唔好咁

你個樣做唔到
你太cool了

你撞鬼

er....應該係

我唔得
睇得太多av了

其實我好熱情

睇av好牙

惡意傷害

我會感化佢

日日都自己一個係張床打飛機

有冇介紹

死gay lo

仆街啦你

無圖點討論

唔怪得張床咁臭

佢傻咗

岩牙
每日6次，每次4個鐘

別了瘋子

感動埋佢

持久型

你應該係偏文青type果d

尷尬死

臭你又奶

依個係青頭神功

還我以前男朋友

橙，成日尷尬

木聽了

SKD11xx pmed

而家呢個傻未好

射空氣炮

唔記得後面兩個字？

有冇detail牙

得你知

xx18

射出的不是精 是寂寞

周街都知

是愛

我想識你女朋友

公廁

我話泡狗

我私家

奶床

自己想像 mix:Angelababy+周子瑜+杜小喬=我

Umm 少少啦

未玩過牙？

三件扒

我未夠重傷 這雙腿會走

吓...我再睇下手哥個po先

想睇你玩

咁高要求 唔怪得

醒啦

Pm me

吓 咁mix:sana+袁禮林+阿me

距女神應該係catgirl

有feel就可以

未瞓

唔好再沉落去

sana留低其他行開
sana個細嘴嘴

我冇游水點沉

叫左浮雲哥未

哥 btw點解係你講

夠鐘食藥

我都中意sana

都冇人揾
驚閪咩

橙了

俾我

畸形

求我

果d好正

Hi

我搵
唔好驚我個閪

咪臭係
情趣都唔識

識好多文青女

我好似見到靚仔! 好想偷影啊

唉
我唔想識佢男朋友

我都覺

左右手都要情趣

咁算了

圖！！！！！！！

hi ching
食飯未

大波妹-.-

是但啦

一人一款無得輸嘅醬/汁

胡麻醬根本無對手

冇主見

我都識d
但完全冇興趣

圖呢

精

鍾意裸女？

肥婆唔好搞事

文青女最重要唔係樣
係氣質呀！！！！！！

aggget

得你係咋

我走

笑4

你有肉姐

三個都唔同type wo
mix埋一齊真係想像唔到

um9

我幫你認識下

agent

唔想俾姐

唔想比我

佢地假撚到pk
個個都港女黎
我真係不了

肉妹

佢有仔

好似一般般.........

講經咩
你地唔會識到

揾我木

咁樣放人上嚟

你認真呢
偽韓仔type
仲要carry唔到

青靚白淨

好過好多港男啦下話

你中意？

好過我依d毒撚

做咩啫做咩啫 又唔係開po

哩個真

report咗
等俾連囝清算

你都係韓仔type wo

典型韓仔dna
眼細鼻大

乜

好難講

想行頹廢type
但d so唔夠密

唔好ban我啊 我第一次咁做咖咋

屌牙
陣間清算埋禾牙

仲要大隻

快介

鍾意四眼多毛斯文小肥靚仔多啲

仲有咩想講

男人都想識？

你台主點會有事

算啦
唔想理了

放手啦

絲打你喜好都幾特別

禾邊度有人識牙

放左好多啦

駁唔到

係吳夏榮巴打指示我咁做我冇罪唔好ban我啊

隔離有人問你係冰個

where

佢悉禾老鼠咩

再多啲

左手隔離

小肥 唱寵物個個？

我轉污點證人指證你

係咪呢!累街坊啊你!

點解你要咁做 好傷心

小小小肚腩 要有肉比我咬

1/10俾盡

有d嘢唔會放

連登正義之光

um9 ar

你累禾牙

跪求連狗放過禾

小小小 即係冇啦

ys im

全台清算

收到風佢moon緊你

姓吳巴打25囝

完了吧

無辜

屌牙
禾仲細wo

我都moon緊佢

真
搞佢

殺到嚟啦 走啊走啊

放下浮狗一段感情

沒有人是無辜的

圖？

Bam

肥過我就得

行得正企得仲正

鬼材

我唔想死呀

有幾

可愛就似沒存在

Miss左2句wo

可愛

連登林夕

可愛幾時返黎

佢今日同我講佢不可愛了

手巴有咩係唔識

你關心下佢

60kg

知錯

歧視

佢食緊飯

@龜頭小嘴

幫我問候下距

食多左兩包米啫

我仲肥過你

你扮咩 明明薄到紙咁

佢仲開唔開ac

認錯人？

有email應該會開既我諗

一包米幾多kg

同我差唔多了

8

你有呢個高度正常

啖啖肉

16kg

比我咬

是時候減肥了

同伴

其實不

Fd?

陪你
我都要減了

你個陣話落街跑步
有冇跑過

你仲減

Fd

我個肚腩仔突左出黎啦

夠鐘減肥了

hi

真
有名你叫鐘囝

肚腩仔 又唔係大肚腩

hi ching

唔舒服牙

funson

支持垃圾會員 bam得

我係大肚腩

你要變排骨？

幫你打返入去

但你有大波

唔係
想縮返佢

大波波？

無

小爾

邊個po討論我？

小小肚腩正常啦

原來小耳屬下泡狗

屬於

你啱啱話有人講緊我ge

咪我囉

泡狗

以為係規矩

收啦

規鉅就係respect

真
唔可以傷害

規矩就係連狗話唔bam肥詩ban浮狗

下個會唔會到你

係到bam神廢先

好撚熱呀 點解可以咁熱架！！！！！

關我撚事
成身臭汁咪痴埋黎

車震黎

幫手吹吹

自己做錯事冇資格要人原諒

想裸體

冇
去左樹林野戰

咁熱真係唔想拖手

有手拖

傻撚咗個鼻呀？

圖

你係想挽回就留耐d啦

幫你脫

On9 再熱都拖先真愛

你又知

今晚睇av啦

笑

咪on9啦
成隻手都係汗先正

直接做

你肯定未試過大汗

拍片

你肯定未試過同女朋友拖手

一拳打爆

琴日食lunch 格里台個男人 勁臭汗

Mean

快
幫我

試下拖男朋友隻手

試下左手拖右手

橙橙了

你咪女主角

你估我地唔想行半個鐘都唔出一滴汗咩
出完仲要有味
件衫又成撻汗印
噴香水撈埋汗仲臭

自己小心啲

左右手交配

我冇應承你wo

咩事
我應該無得罪人

噴止汗劑啦

依家出5分鐘已經濕哂

咁生個bb 係左手定右手

特殊口味av

因為連尼住係肥屍

根本止唔到
又唔會feel到涼d
有次用完敏感唔敢再用

今日仲未睇

我換衫着鞋已經出緊

請唔到假？

第3隻腳

佢真係好勁臭wu
再加汗味
格左2張枱都聞到

點會止唔到呀

我唔著都出晒水啦

點特殊

試過勁多啦
屋企行去地鐵站咪又係濕到透

見到靚女？

強姦題材

睇邊個

著d透氣d ge 3啦

yurina xxxxxx

買止汗濕紙巾 試下

Who

都冇女主角 冇意義

ys
成日都見
我公司都有兩個
一個文青一個高冷
日日都J

未揾
唔G住

遺傳
老豆老母都勁大汗
我因為咁有少少憎佢地

xxxxxx momose

唔識..

好似差咗少少嘢

後生？

你識我先驚

咪你囉

on9
梗係自私J啦

兩個都大我少少

好大波

姐姐

好靚好可愛
想婚佢

岩岩search 左

唔好視姦我女神啦

唔制

上面名個個

制既話就不符題材了

好撚正
有個成日show長腿

都係實習 定full time

又話中意平

大導演

姐係呢
我覺得個討論好似係差d嘢

恰我

女朋友另計

一個ft一個接job做

大啖食餃子

有冇接客

揾到地方住未

今日食咗10隻餃子

接都唔接你啦

mo to

成日出去接

嘩，唔準咁mean ar

比女朋友發現你j大波妹 佢會好傷心

做到幾時？

唔夠你mean

唔比食

唔G住

收皮laaaaaaaa
我邊度mean呀

點解

唔要你了